其實而加熊3係咪仲未黎定已經過左？

睇啲人又話無限qe，已經牛一緊，但如果呢波qe失敗？係咪跌得仲癲？

準備再大跌啦 疫症跟本控制唔到 美國仲係每日爆緊三萬宗
琴日三萬八宗 加埋俄佬都爆緊

無限qe都係解決唔到生產停擺問題 再講就係油爆埋
而家睇都係要繼續extend封城

我睇嚟緊會再跌鋪勁既。要清倉盡早做啦。
利申：已清倉 執左升勢果10幾% 多謝qe

你依句野我講左幾星期

鬼佬基本上已經無視疫情 佛系抗疫
淨係紐約都已經check到好多人奶過野但係自己好返有抗體啦
跟本想要完全消滅隻病毒就冇可能 最好既方法就係同隻病毒共存 當佢普通感冒 社會慢慢回復正常
唔通隻病毒持續幾年個世界就停止運作幾年?諗下都知冇可能啦
咁當然中間都有可能再爆啦 但係再爆咪再爆 你唔該死既會自己好返有抗體 你該死你唔好彩
但係城就只會解封 生產只會慢慢回復正常 唔會再點停 所以唔洗再FF個市會再大跌

時間唔岩姐
跌係會跌 唔通我講定幾年後升到上33000先大跌返落23000咩

睇下點啦 希望你唔好輸太多

淡淡清左倉就算喇 唔好手多做淡呀 輸死你呀

加油ching 睇好你 加碼入貨啦 而家抵呀

咁多人死唔見你死.jpg

日日玩call 日日數錢
真係要多謝你d淡淡朋友

講到個病無得救
拎錢fing下好過喇
到時中招真係攬住錢入棺材

貼唔貼得倉睇下

貼倉就免喇你知呢到貼倉好邪嫁啦
純粹好心想點醒下D淡淡
你鐘意信就信 唔信我都冇辦法 亦都唔關我事

淡友大敗左成個月啦

美國感染新型肺炎逾90萬人 5萬2千多人死亡

美國感染新型肺炎的人突破90萬，死亡人數超過5萬2千人，疫情嚴峻的紐約州再多437人不治。總統特朗普在社交網站表示，至今已有超過5百萬美國民眾，接受過新型冠狀病毒檢測，數字較其他國家要多，甚至多於所有主要國家檢測的總和。紐約州州長葛謨表示，將允許獨立藥劑師收集樣本，以檢測新型冠狀病毒，並擴大抗體篩查，首批對象是急救人員和其他重要工作者。葛謨又說，州內住院人數已降至21天前的水平，顯示危機消退的跡象。

2020-04-26 00:48:57
from rthk

QE點失敗？失敗一定打中共
之後都唔洗買股了

慢慢復工 解封
六月中開返
大跌機會=0
除左好似西班牙流感變種
但變種專殺年輕人
咁就唔同玩法

連燈仔面對現實
定期投資必勝

升到破頂 先回2-3%比淡淡/空倉撚入貨
但我地（現在入貨）已經有20%profit了

咪就係 short put正
淡淡/空倉撚 望住好友執錢
下星期老美議息
加碼印錢/延長
已經夠升多10%
點輸呀？

睇返好多人 好返了
連燈仔又燈死左

咪就係 好心點醒連燈仔唔好做淡
點知上星期幾多淡淡post
決定要追殺淡淡 要佢地認輸
投資最重要知錯

23/3至今

即將完結
破頂在即

牛一個市好悶，唔係依加咁波動

牛咩都好啦
最重要升
同埋連登仔睇淡

過左了

諗諗下根本冇可能再大跌

牛二都黎緊

連燈仔等機會
我決定破頂後 賣貨比連燈仔接
比機會佢地

美股由30000點跌落18000都成4成，果下已經熊三左

你班on9 ,美股2月尾開始跌，4月都未完幻想熊3到，呢個世界蠢人真係抵俾人呃哂d錢

諗下都知唔會下下跟足劇本啦屌你老母

中間有2日反彈
其實果下已經係熊二
之後再落低位咪熊三

唔好咁認真 其實佢地全部都牛皮熊 大淡友嚟

Qe失敗咪再qe
知唔知咩叫無限

熊咩閪三啦
仲波浪理論
無張QE,北水已經無熊3
加下仲係熊2,等牛1啦

新手一問
無限qe 企業放棄本業專注用資金炒市
但情況持續 唔係點都有爆煲一日？
Cap哂老散錢仲有邊個玩落去

繼續佛系
有病徵, 重症先去醫院
D人咁死法, 會唔會影響個總統連任

死既9成9都係老人家同長期病患, 解決人口老化, D後人又多左閒錢, 明顥係利好

因為派錢。所以理撚得你無限QE?
比著你林鄭話所有失業既人都可以攞萬二蚊。你睇下D人會唔會反

老散錢係無限
反而qe未必真係無限

無限qe無後遺症架咩？

銀行減息少左利潤+經濟停罷增加bad debt
銀行收緊loan 企業借無可借
另一方面通漲急升

咁搞法真係隨時唔掉頭都似

一早過左
無限印錢 依家係牛三 仲唔入市就係傻仔

話你知熊三殺傷力驚人！因為大部份以為係牛一撈底all in !

仲用咩牛熊市一二三階段呢d old school theory去分析 以前有無限QE先? 接受下新事物 唔好比舊個套局限自己諗野 成日ff幾時熊3

咁樣其實咪升到十萬定廿萬點都冇問題？

全民炒股

你敢印 佢敢升

呢個post是但一邊，遲啲可以推返黎bin c